有冇IT巴打識寫BOT?

如果有, 留低TG